elstic-job使用说明：
    1. 使用反向工程生成所需的mappper文件，不同的数据库源请对应的不同的地址；如有特殊需要，可自定义的sql；
    2. 若需要调用的其他的服务，可经过DataTrans-service调用外部接口；
    3. 新建Service完成批处理的业务流程，新建job调用Service即可，在elasticjobConfig中配置新加一个JobScheduler的Bean；
    4. application.yml文件中配置参数，三个参数为必传，如有需要可添加其他参数，具体参数见官方文档；
    5. 对于自定义参数的批处理任务，可自行预留传入参数，可通过shardingContext.getJobParameter()获取在console设置的自定义参数；
    6. 监听器，两个监听器simple为简单监听器，每个分片都会执行一次开始和结束方法，另外一个在一次批处理中只执行一次开始，一次结束方法；
    7. boot-elastic根目录下的压缩文件为console控制台，可操作job的一些信息和状态，使用方法见文档；
    8：影像上传微服务主要处理保单影像从核心（lis系统）同步到中台库中